成立民間糾察隊 驅除地區惡勢力

既然警隊無能，自己香港自己救，還我社區安寧！勇武嘅手足，一於同黑社會開片！

話俾全世界知，香港警察淨係識得打示威者，對黑社會完全放任，一係維持社會治安無能，一係就有警黑合作之嫌

一個垃圾濫權警隊打市民上國際頭條之後，下一步就係令到國際社會關注佢有幾廢：香港自50年代徙置區之後再次出現民間糾察隊取代警方角色，令遊客同商業夥伴考慮，香港政府嘅警察係咪仲可以俾到信心遊客同商業夥伴消費投資！

見到好多勇武手足仲喺前線，記住留住自己嘅血肉之驅！下一步就係徹底消滅黑社會勢力，就嚟2020年，點解仲可以有黑社會橫行收保護費控制娛樂場所賣毒品劈友？！警察揸槍大家都唔驚，點解我哋要驚黑社會？今晚元朗證明咗，咁多年嚟班O記都做唔到嘢，黑社會勢力持續壯大，甚至係有良好市民報案都膚衍了事，有與黑勢力結盟嘅嫌疑！

光復元朗 掃除鄉黑

靠各位元朗巴打話俾我哋知班黑社會嘅據點，一於掃佢哋場，大家經歷咗咁多，仲怕你班黑社會？！